若然我有軀殻

一世都是殻

溫書啦柒頭

你定會再屬於我

出咗去了

脫毒

只想做殻

本身平時都要出去

🐶

做乜咁唔開心

笑乜呀傻東瓜

狗乜

又出去玩

不是玩了

想拍拖

咁去做咩呀

幹大事

有對象未

死肥仔

同禾

唔講得？

咁都溝到

講中？笑死

笑什麼 你也是肥仔

唔係 不過我星期六日都要做 唔難估？

你唔係走去做義工呀

我瘦咗啦哥

Baba

Um 星期日都可以咁講？

唔G牙

都差唔多

On9仔

明知就考都唔溫G

11月1，2

點解

咁耐

咩咁耐

先考

係呀 但唔溫唔識了

問人啦

佢地都唔係好上堂咁

問勁人

唔問 唔識

寧願炒？

唔係，，啲嘢之前學過，，應該記得啲，，

食屎啦
記得同識係兩回事
快問

到時會問

呀

餓

吃了sushi

不了

咁你吃咩

未食
唔知

老吉

唔係學校呀

附近有咩吃

大快活

自己煮未

出左去圖書館溫書

咁要快點出去食再溫了

食緊西多
正

有蜜糖嘅西多

成日都想瞓覺

Hello

唔係出左去咩你

係呀 咁有手機架嘛 傻9？

冇嘢做咩你

Multi tasking

收啦你
冇嘢做就冇嘢做啦

我講真 一路聽一路同人講嘢

多嘴

係咁架啦

專心ddddddddd

點牙菲姐

Multi

唔怪得啦

What

成日講嘢都9唔搭8

撚有

你有撚咩

好出奇？

想睇

Woooo

做嘢啦你

你做嘢就真
你溫完再講

唔制

會炒架啦

Mid term 啫
仲有final

2樣都唔識
死先
我

我又餓了

食咗好多粒糖

死肥婆

溫左陣G
但仲有好多呀屌

你就死肥仔

溫到幾點今晚

食咁多糖

星期六呀清

我飲好多水的

咁溫到幾點

水腫大肥婆

返到屋企就唔溫了

10隻? 咩意思

唔係好肥姐

咁番到屋企做乜

你唔係膠po咩

Hea

真心

Hea 咁係咪可以秒回我

上磅面對現實啦

實得架

70kg

🤗咁你識做啦

小丸子好味

玩嘢? ☺

幾日重左10kg

唔識💁🏻‍♂️

你d po不嬲都係膠po黎

多謝你

我40kg🤗

🤗

但好貴

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
我300磅

返屋企糞教仙

真係好貴

你呢 😊

抵死 死肥婆

食完瞓=死肥婆

請我食

叫春po

傻9

有做運動
唔驚

我木$

你咪係

我都唔驚

做ptgf

德梨係

你水腫大肥婆

係了，但畢業先

我bmi真係唔算高

收嗲啦

第二春?

若然我有軀殻

23？

咁惡架

等你介

真

唔係

算？

叫你bb養你

24？

好惡牙

唔是了 有時都要靠自己

屌你🤗

屌你老木

做咩黎呀

中了

下咁無理由要人養架

唔係屌禾就得啦

唔係囉 再輕啲囉

笑咗

請下啫

23.5

乜牙

請下

再見 有無咁肥 屌你老尸

屌你

講！

請

屌你老木正仆街
我20.4渣

唔准吉禾牙！

好搞笑

屌梨老木

我吉你bb架

笑乜呀

做得好

隨便

好眼瞓

冇嘢啦

屌埋你

快講

交比bb

快點

攰就去瞓陣啦
你都做左成日嘢啦

唔制喎

你琴日都係咁講

咁我酒仙

好肚餓呀

不

關心你牙

快酒

又不

餵你食嘢

屌
啱先又俾人小

番家

哦！

喊了

咩事呢

屌牙
Hea9

快！
好想好想好想睇

餵你食屎

話我一返到屋企就西口西面
問題係我冇喎

中介$

ho back

係咪太攰呀你
比呀媽話？
睇電腦唔好理佢

屎坑雞....

cha cha

講你食雪go
幾時得閒呀你
快約食飯

Is

I own you

呢排朋友講咩我都唔記得了

應該唔關事
係佢想搵我出氣啫
都慣架啦屌
我即刻去沖涼唔理佢
好撚煩呀

幾錢
Call u

喊木

即係點？

做咩唔搵你細佬出氣
咁你沖涼做乜玩手機
屙緊屎？

你問chacha..

我唔喊的

姐係好無記性

我話頭先呀
如果唔係沖涼應該回緊你

冰位牙

慘了

哦
咁你沖咗未

慘乜

今日屙咗屎未

I mean detail

就係好無記性

⋯⋯⋯
你唔止記性差

咁係點

冇得睇了

哦咁你姐係沖咗涼

起身就痾左啦

下咁快
琴日有無得屙

，，

仲問

我喊

日日都有囉
我好健康架

好悶牙屌

走不到的路就算了

又話我蠢 唉 我明架啦

所以先秒回你

留名待笑

咁勁嘅 你有食生果？

冇
不嬲都覺得你叻

又算牙

你又係呀

☹️☹️☹️☹️☹️

你真係好仆街 走了

係

咁正常日日都要食架啦

好好聽

我不了

讚下你都唔俾架喎

你都唔係真心

做咩唔陪你bb牙

依排聽多左high歌

唔得架
會痾唔到屎架

傷心💔
咁睇我😢

今日我同佢都唔得閒嘛

咩歌

I mean同佢chat

你每日食乜生果？

有呀 成日都有傾計
晚晚臨瞓都講電話

咁我講得啱唔啱

聽住先啦

日日都唔同架喎
尋晚食梨

羨慕

吾岩

Real abc

帶耳機聽好正

健康到

是的

戴得多耳機會聾

我d英文好渣
所以淨係聽依d洗腦歌架咋

餓4

所以你都要呀😊

我都係。。。

以前我都會
一路講到糞

我琴日朝早食麥皮食咗蕉

但真係好正
與世隔絕咁

一齊咗幾耐

仲唔去食嘢

我明 但我唔想咁快弱聽

好慘

番家煮麵

唉

兩樣我都唔鍾意

食蕉好方便 又唔洗整污糟手
食麥皮對心臟好

三年就冇了
都幾快下
當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎⋯

下三年算耐啦
中學開始拍？

邊有咁易
同埋帶開無線耳機
最多個零鐘就無電
所以唔驚

好難食

係呀屌
正傻9

快啦柒頭

點解咁都要正傻9...
散咗幾耐了，，

想搵人教我英文

不健康了

哦咁好啦

我話自己啫
都好耐鳥

到了

唔食早餐💁🏻‍♂️

唉 但好攰 平日好多嘢做

好方便
唔洗有條線fingfing下咁
係要差電煩左d

唉 振作。。。

咁夜就唔好食太多
會消化唔到
對個胃唔係咁好架

明早起要吃了

無線無安全感了

你邊有嘢做架
又唔洗返工

餓架嘛大佬

震左好耐啦

多了 星期六日都有嘢做了

唔喎

做咩會散。。。

冇線先爽
試左返唔到轉頭

不好了

轉撚完未

叫你唔好食太飽咋

做埋d傻9嘢

我食到好多嘢

好多原因
最後俾佢帽左就散了

好了

木

咁又點

中學拍拖好正

最緊要都是身體健康了

駁唔到

你有試過？

吃完又吃
吃完又吃
吃完又吃
吃
完
又
吃
吃
吃
吃
.

已經好健康

Mo ar
我都想

豬

我今日都屙咗屎

正到

😅認錯人了

聽日痾唔到

唉 好想做中學雞

明早吃蕉

係你啦傻9

不是了

好想返去牙

好想做中學雞

食蕉啦朋友

我畢完業無返過去

搵蕉妹？

你小學雞咋

返過兩次
一次係食飯一次係睇嘢

NG sick

乜

仲有無同中學同學聯絡了

Oh

唉what

Laugh jor

最frd果班仲係佢地

陣間同中學同學溫書

我都係 我愛佢地

有咩巧笑

羨慕
快去啦

成個月冇約出黎食飯啦
遲下約先

本身我唔鍾意打扮自己
之後佢地成日話我出街著得樣衰
跟住呢排特登買衫

未得住 食飽企下

我同佢地一個月約一次
快點約了

我成日見到人地覆is都忍唔住笑咗

好眼瞓😴

基本啦
佢地mid term 唔得閒呀

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

請瞓 遲下再傾

忙死了

怎

太早啦
陣間瞓左又瞓唔返
同埋陪多你一陣先啦
反正你都就去溫書

慘

笑點係邊

哦好呀 聽朝又去圖書館？

珍

唔知，就笑咗

聽日有嘢做呀
唯有夜晚先溫

好想出去玩牙

傻

你又去做義工牙？

我都係
好掛住佢地 唉

大家咁話

唔係
有私人嘢搞
其實我都唔想去

你地唔係成日一齊溫書咩

得我係

講唔講得嚟聽係做咩

手清

咁又唔好咁灰

溫書係一個
出街食飯係一堆

呢排點

唔啦

灰狗

準備死

起碼都有呀

做咩事了

都係掛住

Yo

Why not

Why要準備死

咩...
問你點解準備死

仆街眼瞓

點解唔準備得

木事

好快有得見
唔洗咁既

無。。。

明了

又木事了 什麼都唔講

已經講左好多啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯
平時邊有講

去溫書啦你
唔阻你啦

可以再多點
大家都講多點
你問咩我都答了

未得，1030先～

上野秋分

收啦
你冇講過囉

咁去沖涼先啦

現家起問咩我都答了

唔沖涼

不過外殻變塵埃

輪流還清愛恨

好肚餓

仆街個肚又打鼓

臭死
快去

你唔係啱先食完嘢咩

佢打鼓

沖完

係，你快問

肚生蟲？

我話咗我可以食好多嘢

收皮啦
邊有咁快呀屌你

藉口好聽

唔啦
你想講先講啦
唔想逼你

無洗頭 要幾耐
又唔係浸浴

咁你食咩黎呀

下咁你現家想問咩先 我都會答的

好dirty呀你

三圍

食咗一包麵 韓國麵個啲

下點解。。。。無出汗

呢樣我真係唔知 老母搞嘅

On9
唔好再少d
食多d嘢啦你

應該好多老泥

咁都叫少？係煮麵個啲呀

我9up咋嘛
冇expect 你會答囉

用番梘洗架

我食一個都唔夠飽

...

咁快咪洗得唔乾淨囉

今日1點九食咗一細碗烏冬
9件壽司
4點幾開始餓

38aa

下咁我會卒身架嘛

有幾細先

38點嚟

碗仔

你真係幾大食架喎

乜撚嘢

咁都會唔乾淨架

話咗我唔講大話

點都會有細菌架啦

上圍
根據我既推測

碗仔都有大細架

食貢多

唔識

依句已經係啦

Dirty！

細

咁都叫多

食咁多仲唔係大肥婆

我唔係你

圖？

我係

食完啦老陳

好多啦

不知幾乾淨

我淨係講真話

我信

消化得快我都唔想

上網搵圖啦🤦🏻‍♂️

臭！

搵唔到

香到

生蟲你都唔想

梗係
邊似你

🙄

我煮

我幾時有講大話

渣到

快點
我想食鰻魚飯

臭死me了

你老木

笑

差唔多啦
搵fd溫書啦

Day by day

佢未覆我

咁你問我嘢先囉

屌佢
快！

笑你老木

唔鍾意老豆多點定老木

✈️

佢無嘢好笑

食住先

嘩屌 笑咗

唔想G喎

你幾時煮架？屌又打鼓啦

差唔多架啦
是但屌啦

又是咁了

吹牙

屌你細佬

上兩個月掛

繼續

咁都好笑牙

想娶咗你

笑撚咗姐

又典牙

死肥仔一個
任屌啦

叫你問又唔問
又話我講大話 都無講大話了

笑撚死
佢係咪叫你哥哥 定叫你全名

=.=

有冇笑撚埋哥

事實
55

屌 on99

阿哥

幾時有呀 屌你

^_^

乖仔來的

又鬧我
NG Kai sum了

以前叫我撚樣

木鬧
笑你姐

幾時都有

我屌 呢個笑撚到我出聲 點解要咁激動

惡島

唔好鬧錯人

點夠你，尾我講大話

好出奇咩

冇
係你啦傻9

小小估唔到，笑咗

😊

佢唔係咁諗
過兩日再開爐

佢食得開唔開心

佢唔食

冇尾
係事實
55
駁唔到
我啱
係了
睇得出
你係
Yssss

我聽過d更加離譜

點解咁嘥嘢

再笑車你兩巴

例如呢

我無晒到

Wohoooo

再話我車你兩巴🤗

明明無大話了

我同你一齊食，你會無咁唔開心了

Woho去死了

再見

啫係之前有啦

有人個細佬叫佢家姐臭雞

呃你60kg囉，都無啦

快了
針未

好睇唔開

Bye

傷心💔

咁我最後都同咗你講啦

我聽到笑左
之後俾佢打左幾嘢

冇囉

溫書啦你
夠鐘啦

做得好！！好撚精神！！

我有wo, 今日晏就先講完，你話我大肥仔

Yes佢整緊嘢

食屎啦

我話佢死肥婆囉

邊個佢

餵你

佢覆咗我

佢=你

整嘢唔得閒

哦是但，都是差唔多

牙～～～

咁遲早都會一起了

車你兩巴

又是但

今晚唔得閒

咁都是一樣

又車
質你食多兩啖

約好咗了

啫係呃我啦💔

都可以✈️

又玩我了
是但了

冇唔拒絕

正仆街

邊有玩

乜9

Ysss
佢係

冇得

佢係好人

你好似好眼瞓

好人卡x100000000

少少啦
糞得唔係咁好

琴晚係咁醒？

慘
好人卡都俾人笑

我都好好人

咁你早點瞓了 遲下再傾

好難瞓得好
好易有少少聲就醒

No

唔想咁早瞓

我都係
咁你比乜聲嘈醒

你聽朝有嘢做

講真

我都唔知

Hea啫

信

每一次都諗 好想可以同佢分享美食

SAD....

寫完書就針

都是有事幹

真了，同鍾意的人食好嘢係好開心的

寫比我

溫G啦你

係真係書黎 垃圾唔知會唔會有人出版呢

一齊溫OK?

有了

咩書呀 我<3純愛

屋企溫唔入腦

木你老木了

又惡

一起溫就溫到了

...?乜...

講真的

唔啦
你慢慢啦

手絲雞寫正經書的

咁你瞓了

真乜

唔糞

.. 咁係咩類型書...

沒了

好似小朋友X計了

RARARARRRRRRRRRRRRRRRRRRR

It掛

又木
快講

好型adore

扭

你有嘢做但又話無嘢做咁姐

係 唔識呢個字速成

Ys

一時有一時冇

手寫

REAL 幫佢推推仍

..????

電腦打

仍

手寫板都冇牙

...==||||||||||||||||||||||||||

yes, 細個有

就死

死咗

唔巧死牙

啊啊啊

牙乜牙

牙你老木

快

做咩呀

唔想溫豬

乖啦
溫完陪你傾計啦

書係唔會溫得完

哲學

係 人唔正經 唯有寫正經書

狗先寫

咁勁, 睇下

正

汪

買住本尼采睇下先

咁算

心情唔好？

陪訓

煮嘢比我食

木牙

食緊啱先剩餸

尋晚煮左個尖椒牛肉 啲尖椒辣到

鐵齒銅牙

又呃
眼瞓又唔瞓

講真屋企剩餸真係唔係咁好, 成日想屋企人唔好煮咁多

我又無咩所謂 因為頭先係起身之後第一餐

木呃

得狗牙

你唔明..如果一日食唔哂..可以食成星期.......................................................................

咁你姐係頭先瞓咗

咬你

去左刷牙

估唔到牙線都有薄荷味

牙都好刷

下.....................................

唔似你咁dirty

真
新買

刷左牙咪食唔到宵夜

食左先刷

我用埋X口水LA

舊

講得好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食唔到第二餐

正路啦

舊乜

食屎

咁咪食第三餐

你係咪唔可以空肚食早餐

黎明哥

講得好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!